viu經緯線想幫班狗洗底？

屌你老母係度扮慘

睇到都燥

睇左果幾個山寨波唔爭氣笑左

*到

屌 岩岩睇到
燥屌到

燥撚到 *

屌

要心理輔導d咩？殺撚完人安慰自己殺得好？

殺人強姦扮可憐

驚未咪撚做囉

DLLM 係咁幫狗講野

狗放料俾藍絲網唔講？ 示威者俾人貼大頭無壓力咩？

做得好怕咩？ 就算有人貼你大字報，你唔心虛，有咩好驚有咩好嬲？

不如諗下第日兩腳一伸果陣見到神，係咪過到審判先講啦。

照道理作為一個時事節目,點都要訪問下唔同意意既人
咪由佢扮慘囉,乜扮慘就改變到事實咩
如果真係有人因為佢扮一扮慘就轉去同情狗既話
咁既人真係醒極有限

狗仔狗女唔開心咪跳樓死囉你老豆是狗！你都係狗！

睇完好燥

隻退休狗唔洗驚啦 退左休要收返層樓

前半集係講手足，後半集係講狗
有冇睇曬全集嫁
各有各講姐

狗既咩心理小冊子果本畀細路睇既野
入面內容講到佢地老豆老母一定係正義撚
成本洗腦書咁

仲要講到佢地做野係有承擔
做得都係畜生

殺人犯都要受輔導

如果係tvb 應該全集講狗

點洗都冇用

[更新版]到底大家撐唔撐港台